\subsection{Applikation Server/Cluster}
\ccl läuft als Webanwendung (\url{https://www.cuelightlite.com/}) bei Gigalixir (\url{https://gigalixir.com/}).
Gigalixir ist ein Platform-as-a-Service Anbieter, der sich auf das Hosting von Erlang/Elixir Anwendungen spezialisiert hat.
Gigalixir nutzt Amazon Web Services und Google Compute Cloud als Ablaufumgebung für eigene Kubernetes Cluster.
\ccl nutzt diese Cluster, um dynamisch hinzukommende und wegfallende Nodes zu erkennen und in den eigenen Dienst einzubinden.
Zum Zeitpunkt der Projektvorführung lief \ccl auf einem Cluster mit zwei Nodes (siehe \figRef{fig:gigalixirScreenshot}).
Aus Auslastungsgründen war dies völlig unnötig (durchschnittliche Auslastung unter 2\textperthousand).
Da \ccl aber grundsätzlich hochverfügbar ausgelegt ist, ist ein Cluster mit zwei Nodes die kleinste reale Demonstrationsumgebung.

\begin{figure}
    \begin{center}
        \fbox{\includegraphics[width=\textwidth]{gigalixir.png}}
    \end{center}
    \caption{\ccl bei Gigalixir}
    \label{fig:gigalixirScreenshot}
\end{figure}